{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 리틀프린스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインが遅れる場合は午後10時前までにホテルに連絡しなければならず、10時以降は連絡が取れない場合は手数料100%が加算され、チェックインは不可能です。 チェックイン後の15:00以降はチェックアウトをお願いします。 人数超過の際には1人当たり15,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 電気自動車の充電は同時に2台まで可能です。 朝食は無料で提供され、7月21日から9月3日までのオンシーズンは営業しておりません。 朝食は宿泊客に無料で提供され、週末、連休および祝日やホテルの事情により朝食が提供されない場合もあります。 入室のご利用に関するご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインが遅れる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックインが遅れる場合は、午後10時前までにホテルに連絡しなければなりません。10時以降は連絡が取れない場合は手数料100%が加算され、チェックインは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト後の退室時間は15:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数超過の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "人数超過の際には1人当たり15,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電は何台まで可能ですか？",
            "answer": "電気自動車の充電は同時に2台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供され、7月21日から9月3日までのオンシーズンは営業しておりません。"
        },
        {
            "question": "朝食は宿泊客に提供されますか？",
            "answer": "朝食は宿泊客に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "週末や連休、祝日など、朝食が提供されない場合はありますか？",
            "answer": "週末、連休および祝日やホテルの事情により朝食が提供されない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用に関するご案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用に関するご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 370
    }
}